未失晒嘅戀 求巴打入

早上個星期
我同男友決定冷靜下
死因係我衰港女 冇比空間時間佢 不停chur爆佢
係冷靜期間 我開左個post 問左好多人意見
意識到愛情係啲咩一回事 成長左少少
如事者我冇搵佢幾日 今日佢主動搵我想傾傾
佢同我講 冷靜緊嘅呢幾日 佢好開心 佢對住我好大壓力 話想分開半年 分開半年係因為一啲正經野（當佢要去公幹 冇女嘅地方啦）驚自爆
而我嘅反應係 我會接受同埋尊重你嘅決定 同時叫佢settle 好晒所有野嘅時候 再諗呢個問題 我唔會逼佢
雖然我個心係極度不捨 同埋我好清楚我係愛佢
但因為第一次咁樣 想問下有冇人冷靜咁耐都可以一齊番到
大前提係 佢係一個長情嘅人 好仔 唔會對我唔住 冇第三者介入
依家我地暫時做番朋友關係
但佢有時有意無意係啲social media 到show 自己失戀 得番自己一個
我嘅心態應該點諗
定係唔好諗咁多

Push push

放過自己 放過人地啦

一齊幾耐呀

贈你兩句

無用，性格不合，唔係你錯

打咁多既係心仲猶豫緊